【今次有link】Twitter 戰線得6百人...整埋bot 比大家都懶

呢個係今日任務表，做左咁耐得600人？唔係連like post咁簡單既野所唔做掛，推到全球一齊救港

其實twitter down app再開AC唔洗3分鐘。。。

有高人整左個tg bot, 你只要search @TwitterHelpBot，佢會自動gen 5個admin嚴選既post, 比大家用力推。

如下圖：

㩒link --> like and retweet, 鐘意咪留句thank you so much. 3分鐘內完成。

每日用你3分鐘呀~一部手機就夠

請全民twitter, 推香港上國際熱門

唔會放棄

推

行動post大家推下
twitter我宣傳左成個星期，但大家仲未有每日做一次既習慣。。。
都係一次姐

希望大家養成呢個習慣
一個人做好少，但大家一齊做就好有影響力嫁啦

個谷成萬幾人得唔夠6%人肯做嘢
門口都已經唔撚駛你出，叫你打幾隻字click幾下都唔撚做
我屌晒你地老母呀

我玩到被停權，頭先send咗份email請求解停權

岩呀 人人覺得會有人做嫁啦 咁樣

咪撚再上fb ig, Twitter 最實際

點擊 唔喺 點激

俾人停完twitter acc, 我懷疑唔只我一個被停添，緊係少人啦。

作為一個以前成日用twitter既追星狗

其實咁洗咁複雜

你只要俾你個a/c名我

我follow你
你tweet邊個我都見到 我都跟你retweet
30秒就tweet到20條啦

手足 俾你個a/c黎follow啦

我係會隔一隔再做task，
唔係驚比被人停權

我ac名真係自爆之前仲開左咁多post, 唔係咁好既

巴打 介唔介意開個新a/c

你主力宣傳果個a/c 叫大家follow你

大家日日跟你tweet

一日30秒乜都tweet完

push

TWITTER 要人

冇出到去既所有冷氣軍師同我上TWITTER 文宣

用一個po嘅like數又抹殺哂其他人retweet嘅野。好正面呀你真係。你覺得淨係retweet同樣嘅野會係咩畫面？